有冇人等緊加拿大讀完書直接apply PR條pathway ?

入黎圍下爐
而家有學校收左，但未搞study permit
怕出左pathway，有條件唔符合就中伏

唔啱條件咪grad攞visa囉

年中/年尾先出
照去 唔通reject offer咩

點解唔搞 正常英文唔太廢又後生 可以eE
利申 搞緊

依家申請好多要2022年9月先入學

未有pr詳情，唔敢比錢住。好有衝動想9衝咗先

仲等緊 順便草吓錢先
申請咗無得返轉頭

meanwhile may try entering the Express Entry pool
and browse PNP stuff, I think that the 讀完書直接apply PR pathway will have barriers, may be similar to PNP processes

不過好似話最好等study permit批咗先入EE，唔係會比移民局知道有移民傾向？

errr 呢層我就唔清楚啦
都可以等下, as IRCC now just draws from EE CEC pool, not EE FSW

我見好多2022年1月都仲有位
可能唔係熱門城市

6月先出曬GPA

弓起弓起

可以照申請左學校先
之後問學校拎transcript 照upload上去

恭喜咩

其實係咪應該一早係上年申請架 想趕係Spring去

雖然係紙上談兵，但都想討論下 你哋覺得會唔會有條件限制 (希望唔好)？如果係嘅話，應該係d咩？

Btw有冇過來人可以講下，因為聽加拿大d aunty講，好多年前喺加拿大讀完大學就好易申請 PR，好似話基本上留喺加拿大就有 (詳情唔太清楚，aunty年紀大唔記得)。

1. 年齡？

2. 畢業後一定要留喺加拿大xx年？(好似坐移民監咁)

3. 工作經驗？

4. 畢業年份限制？(即係去到幾多年就係尾班車)

5. 工作類型？(NOC 0AB)

6. 英文語言成績要求？

歡迎大家一齊討論希望大家都順順利利 hope for the best, prepare for the worse

In addition to open work permits, the Government of Canada continues to implement 2 other pathways to permanent residence for young Hong Kong residents, which will be available later this year. The first will be for Hong Kong residents with at least 1 year of work experience in Canada and who meet the language and education criteria. The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence. More information will be available in due course.

寫明Young hong kong residents
怕佢個年齡限制

諗緊報college 定U好

8月鎖港，未有位既都建議離開香港先，否則到時收你都去唔到

你走左未

有無人知讀書coop完之後
有幾多機會變fulltime+perm

3大BBA出身想讀
1）physio或者
2）CS

同bachelor咁唔相關係咪應該冇master會收？

1. Express entry既話30歲後每年會扣分，20-29歲拎到最多分
2. 冇定，最快既話係加拿大做滿full time工一年經驗就可以申請express entry
3. 同上
4. 唔清楚
5. 太多工作類型，建議上返加拿大政府個網睇你工作拎到幾多分
6. 冇記錯好似ielts要6
原本係加拿大讀完書既國際生都可以申請3年open work permit，所以真係算易移民

利申啱啱畢業做緊社畜等移民，有錯請指教

想去加拿大讀一啲3d animation相關既diploma，有無推薦

8月鎖港source？

有offer梗係申請咗sp先啦！
就算最後冇讀書pathway，你讀完書拎pgwp做一年嘢，都夠哂分行EE移民啦

thanks！
睇過呢間，但無乜信心入到

好似要interview嗰d 我fd話佢哋鐘意收好有諗法嘅學生

本身有degree 係香港做咗2年野想轉行 想去加拿大讀書 應該用佢個open visa好 定讀書visa好

加拿大讀書一定要申請study permit，冇得簡。

佢open visa一年內既工作有冇限制 係咪做咩都得 如果做咩都得 做住一年超市執貨o唔ok? 拎到pr再讀書o唔ok?

依家未知呀
唔知 Open Work Permit for Hong Kong Residents 有冇職業限制 (例如: 0AB)
遲啲佢地要公佈, 巴打自己留意吓啦

我仲以為係公佈哂 anyhow, thx

Uoft 同waterloo 會拖你勁耐先reject
York比較快手

Alberta too

想搭單問下我個case

利申下先
我 可能已經唔係加拿大眼中既youth
14年 U grad

想問下 我可唔可以去加拿大讀 一年full time diploma
（諗住讀啲實用既科）
之後apply open work visa?!?

讀上去PG /master ge 興趣其實不大
同埋讀2year 都真係好貴🙈🙈🙈
再者就係u 成績唔好 怕唔收.....

睇d diploma 會唔會包你working permit
包就唔洗搞owp

讀一年只會有一年嘅pgwp

希望佢6月前會出 咁就趕得切22 spring讀

儲多年錢先 始終未公佈條件

兩年學費加生活費（租加食用） 粗略計都要40個

就算捱埋pt 當你做兩年有10萬都要30個

可唔可以講下點整

我好驚，30歲真係未必岩